有冇手足今日一直收到匿名嚟自獅子山，呼籲愛護香港嘅信息？

己累積19個！

me too

補充返，我晏啲沖完涼，預備好會去香港嗰邊發個好夢。只係想知係咪剩係我收到？

我都收到 唔知咩事